收到風 林早洩嚇到瀨晒屎

唔好比佢停